乾哥乾妹啪啪啪 一張貼圖證明不是性侵

乾哥乾妹啪啪啪 一張貼圖證明不是性侵
2019-04-27 12:11

〔記者吳政峰／台北報導〕蘇姓男子去年與乾妹小婕（化名）共處一室，互摸下體滾床單，事後竟挨控性侵，他為了證明清白，公開兩人對話紀錄，上面顯示小婕過沒幾天還傳「I love you」的貼圖示好，看不出遭侵害的悲傷或痛苦感，台北地院法官因而認為妨害性自主罪證不足，判無罪。

蘇男喊冤，兩人是同學，以乾兄妹互稱，去年2月底，小婕到他家要求協助處理債務，雙方先聊天打鬧，小捷不知為何突然摸他的下體，他也反摸她下體回應，接著兩人就抱在一起接吻，小捷還主動縮腳讓他脫褲，要求關門關燈，自然而然發生性關係，並無強迫或違反意願。

事後小婕越想越不對勁，無法接受乾哥變床友，性行為還無保護措施，嚇到吃藥自保，並跟朋友與男友的好友訴苦，請求心靈導引，回憶性交當下沒有很情願，自覺應是遭到性侵，遂報警處理，稱蘇男不顧她說「不可以」，硬壓雙手性侵。

蘇男不滿一夜情變性侵，當庭秀出兩人的對話紀錄，證明小捷返家後還跟他報平安、道晚安，甚至傳「I love you」的貼圖，根本看不出遭到性侵，況且，事發前小捷還傳「跟男友分手了」，他才安心跟她發生關係，事發後還再三確認她到底是不是單身，如果不是，「這樣我就變罪人了」。

合議庭調閱證人筆錄，小婕朋友證實確有接到小捷電話，但聽不出她有被性侵的難過或悲傷，只是不知所措哭著說「該怎麼辦」；同時也不知道小捷跟蘇男是否有曖昧，僅知道她明明有男友，但對外都宣稱分手了。

男友好友則說，接到小婕電話覺得莫名其妙，因為平常兩人不會談論隱私，沒想到小婕竟自爆和蘇男性交，還說蘇男邊做邊問「我的有沒有比你前男友大」，聽不出恐懼。

雖然小婕自稱誤按貼圖，絕對不是向乾哥示好，但合議庭審酌對話紀錄，輔以證人供詞，均難以判定蘇男為強制性交，且全案僅小婕單方指控，無其他補強證據，因而判決無罪；可上訴。

契妹契上床

請求心靈導引，回憶性交當下沒有很情願，自覺應是遭到性侵

永遠都是男人身痕，女人都是被逼的

越想越不對勁

每次呢啲新聞
我都會揾呢句

越想越不對勁
做咩咁耐都唔過數比佢

成班港男成日話台灣妹幾正幾正，台灣（特別係女人）根本成班傻閪黎，溝著台妹真係分分鐘又整壇蘇州屎你嘆，唔係話台妹惡毒，係太蠢 好多時都蠢到自己都唔知自己做乜撚野

小捷不知為何突然摸他的下體

呢d屈老強既po就無人吹奏台妹 選擇性失明

女人=雞
無分國籍

第一桶金

台灣呢啲真係一人幾單
淨係覆所亂都覆都手軟

吃虧了～

伯母？～

劇本黎
就好似女人食mk然後嫁宅男
之後出軌再嫁有錢佬一樣
上帝一早寫好晒

你係咪眼殘 我都話台妹唔係惡毒 係太死蠢
條傻閪唔係特登設局屈條仔
而係當時兩個都慾火焚身 兩人情不自禁搞左野
搞完之後條傻閪先開始後悔、驚
唔通佢係朋友面前驚到喊又係做戲？
條傻閪根本自己都唔知自己做緊乜

貼圖的重要"性"

台北

真係講乜都得

臭雞...

所以我咪認同緊你話台妹蠢唔值得吹奏囉屌無啦啦嬲乜鳩閱讀1?

並跟朋友與男友的好友訴苦

又帽Cls

但蠢到告你唔入